In deze auto van triumph, zelfs niet van de dokter smeekbeden kan voorkomen dat hij werd vervoerd naar zijn huis op schouders, met een verwarde zee van red caps uitpuilende over hem en gieten maximaal zicht vanaf de stormachtige diep zoals wrakken van gezichten, dat hij meer dan eens misdoubted zijn geest in verwarring, en dat hij in de tumbril op zijn weg naar de guillotine.
